128維園有不反 拎唔拎Gear好？

係唔係真係和非理咖？唔好呃我

港島好危

拎定無壞吖

上星期尖咀咁和平都無啦啦放tg
唔係唔帶呀？

民陣wor 拎定ok ge 不過睇路

即係咁，港島帶gear 難走

拎啦

冇拎，輕裝，幫勇武引狗